我朋友正一吳三桂

一班朋友約出黎食飯，知有個朋友生左個仔，見佢好頹，就問下佢：

佢兩公婆地係外地讀書識，女人唔係香港人

幾年前，朋友同個女人結婚，咁就順章黎香港住。

老婆大學畢業，係香港考到專業資格，初入職搵兩萬幾。朋友讀diploma到最後一科drop out，衣家最高學歷中三，返緊物流倉，搵得萬幾....

父幹俾左層樓佢住，供樓垃垃雜雜$8k左右（應該供左一大半）

聽到呢度，我以為佢兩公婆生活唔太差，夾埋三萬幾，又無住屋壓力，每月都有2萬幾可以食飯玩樂/儲錢....
點知話佢老婆，從來都唔會為為家庭出過一毫子，佢成份糧會買哂包包化妝品，得佢獨力搞掂屋企開支，淨得個2k搭車食飯。

佢話每次同老婆商量，關於屋企開支既問題，老婆就話係老公應承佢：「嫁黎香港，屋企所有開支都唔使佢負責」

兩年前佢老婆生左個仔。無幾耐就辭職抱埋個仔返鄉下全職揍仔，仲入紙離婚問贍養費。我朋友拒絕離婚。但仍要朋友每月入錢俾佢老婆。

我朋友每月揸住幾k生存，俾番層樓佢老豆，搬番去同老母屋企住。

我地勸佢離婚，叫佢咪入錢俾佢老婆。但係佢話佢老婆唔俾錢就無得視頻見個仔。

男人仆街，低學歷低收入就好心戴套啦
女人仆街，自私不為家庭著想

娶個支那妹都預左啦
要嘈遲早分埋你層樓

自推

推

但係個支那妹未拎到身分證就閃人